笑死，海港城防暴同你玩遊戲

popo走圍跑

做咩事突然衝哂入場?

想搵人黎捉

便衣曱甴埋單

個個星期六日入去同佢玩

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

唔係話有人掉左狗糧落地跟住班狗增援黎食狗糧咩？

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？